Damien Chazelle幾時再出黎拍電影？

好掛住佢啲Jazz電影
同埋其實佢套First Man幾好睇，唔知點解冇咩人鍾意

聽歌貓貓

我都好鍾意佢！！
我睇之前以為first man會好悶 點知睇完又覺得幾好睇
好後悔嗰時無去睇IMAX
同埋Justin Hurwitz啲配樂真係生色不少

Btw有新戲消息啊～

哇，希望Emma Stone有份拍啦

希望我有份拍佢套新戲

我都想

呢d戲係少人欣賞嫁啦
宜家下下都marvel式電影
呯呯呯蕉蕉蕉咁就兩個鐘
btw ryan gosling黎緊都好似冇乜戲拍

老公 你好有男人味

英雄電影始終易容入口同娛樂高
但我鍾意令人迷思同Character-based嘅電影
同埋Lalaland其實都好多人睇，有8億票房

除咗 emma stone，畢彼特都確認咗會出演
題材關於40年代荷里活，據稱三級，差唔多三個鐘長

lalaland叫做易入口好多
firstman就真係character based
靠演員演技carry
可惜好多人覺得悶
我就覺得好好睇

好鍾意lalaland

哇 好期待
不過好有Once upon a time in Hollywood嘅感覺

我都係
睇咗差唔多十次